嚴重懷疑cc台啲人block曬我

次次開post都無人覆

手足